其實嚇到鼻哥窿都無肉係點解？

本身有肉囉

侮辱

即係現代講既，屌你好撚驚囉

你睇啲骷髏頭個鼻嗰度，乜都冇

鼻哥窿有肉咁仲係咪窿 ？

咁關無肉咩事？

咁又點

即係傻撚左個鼻

咪即係好似嚇到鳩縮咁囉
你本身碌鳩已經冇咩肉 仲要嚇到鳩縮 咪冇肉囉

嚇到變佛地魔

其實係嚇到鼻哥窿都侮辱

鼻哥窿肉好似係指鼻屎

抖唔到氣〈咁解

點解？ 無肉唔係易抖啲？